有玩塔羅牌既大師入黎幫下小弟啦

是咁的，其實小弟遲d想學玩塔羅牌，自學得唔得架？有d咩要注意？有咩書/網站係有用既小弟未接觸過，乜都唔識

自學可以，不過要小心唔好被佢利用。最緊要識問題

可唔可以詳細d講下

例如係問愛情，好多人一黎就係問有冇愛情或者係有冇得拍拖。咁問法唔係唔得，只不過個答案只係yes or no。 所以你要知道你真正想要嘅係咩，例如係睇黎緊愛情運點或者係點樣改善個問題。

對我來講，塔羅牌唔係淨係占卜唔簡單， 仲可以提升自我嘅工具，係工具，所以唔好過分依賴佢

咁有咩書/網站可以推薦比我

要睇你玩咩牌，不過你可以試吓由直覺開始

新手留名

咁有咩參考資料可以睇？同埋好似有種牌係比較適合新仔玩？

或者巴打不如講下你點學

我有一副係跟人學， 以後另外一副係自學

咁你自己學既過程係點

睇相關啲書，直覺力同經驗

咁你睇果本書叫咩名

留名學習

奧修禪卡占卜書

新手留名，都想自學，買左偉特嘅塔羅牌，求教點樣自學會好d

可以買書，加上自己對張牌嘅感覺去練習